Khi có source code mới, cố gắng chạy chương trình trước nếu có thể.
Khi gặp lỗi chạy chương trình, phải cố gắng fix lỗi trước, nếu không fix được và đã tốn một thời gian thì mới hỏi.
Từ từ, bình tĩnh khi gặp lỗi, đừng hỏi luôn khi gặp lỗi bất kỳ mà chưa từng tra cứu. Đọc tài liệu thật kỹ, đừng "tưởng" .
Cố gắng học hỏi với tinh thần cầu tiến, sẵn sàng nghe những lời chê bai, trách móc. Cố gắng học hỏi từ những thất bại
Cố gắng không ngừng nghỉ, cứ liên tục không ngừng.
Hỏi, trao đổi thật kỹ các việc cần làm, đặt thời gian hạn chót cho những việc cần làm ấy.
Có mục tiêu, kế hoạch rõ ràng cho bản thân. 

Cố lên, tôi ơi....
